認真一問 水中開眼

其實水入面開眼睇到野嫁咩？我咩都睇唔到，係咪我對眼有問題？

水中開眼純粹FOR 影相用...

你冇帶游水眼鏡

係咪想講泳鏡？

係睇到既
btw 學拯溺都唔會俾你帶泳鏡
模擬返現實, 有機會你跳落水救人時你唔會時時刻刻泳鏡跟身

我自己無帶鏡落水都開唔曬隻眼
對眼開少少一條線咁
大約認到方向同睇到物件大概位置

我廢鳩

水入面開眼睇唔到野

無泳鏡游唔到